平放acer notebook

2年前買入個陣4000令蚊,
現想換ipad, 平放$2000
8小時續航 白色 面頭lup咗小小 700g 左右
有興趣tg : clickmetohaveachat